教育局局長楊潤雄座駕雙白線U-Turn 目擊者：離譜

有市民發現掛有「AM 4」車牌嘅教育局局長座駕，懷疑罔顧行車安全喺車雙白線U-Turn掉頭。王先生喺周三晚7點幾揸車途經灣仔莊士敦道，前面一部私家車行行吓突然喺雙白線U-Turn，當時王先生好彩無跟車太貼免生意外，但佢望清楚對方車牌竟然係AM 4，即係教育局局長楊潤雄嘅座駕，就覺得好離譜囉！

王先生嘅車Cam拍低咗事發經過，當時喺周三晚7點13分，王先生揸車跟住部AM 4嘅車尾向銅鑼灣方向行駛，去到莊士敦道近譚臣道時，部AM 4竟然喺雙白線U-Turn。王先生話當時見到部AM 4打橫霸咗對面線，仲要褪尾先掉到頭，完全係唔依交通規則亂咁嚟。

事後王先生好勞氣咁同《蘋果》爆片，佢話雖然當時睇唔清楚楊局長喺咪喺車上，但就覺得點解政府高官可以知法犯法？而對方從事教育嘅，咁點樣為莘莘學子樹立榜樣呢？

教育局局長新聞秘書回應有關片段時表示，局長當時不在車上，對事件並不知情。教育局正根據既定程序展開調查，並會採取適當行動。道路安全十分重要，局方對有關事件表示歉意。

屌你老母。。。咁都無事

反正佢唔係對香港市民負責，駛咩驚你地眼光

你係咪有特權
你係咪大撚晒

撞撚死跟住當冇事發生都得啊

教育局局長新聞秘書回應有關片段時表示，局長當時不在車上，對事件並不知情。教育局正根據既定程序展開調查，並會採取適當行動。道路安全十分重要，局方對有關事件表示歉意。

香港越嚟越多
綠燈偷雞轉右 唔打燈亂cut線 人肉霸位

個別例子黎啫
唔洗評論

個別事件
我唔知情
司機嘅錯
你咬我食

留名

包容呀！

到你收左張牛肉乾&比人扣分個陣都一定要叫個警犬包容下

雙白呀大陸仔

有幾多人真係睇過段新聞

教育局局長回應：做法離譜！我已經開除該司機！

係個好榜樣,大家都係效法港共

好撚彩你唔識渣車 , 第時都咪考車牌害人呀撚樣

話時話,片呢？

某啲AM 車好似有運輸署特別授權必要時可以 override 某啲交通規則
有啲似緊急車輛咁

不過係邊啲車咩情況授咗咩權我乜都唔知了

進一步敗壞

出事後就會授權backdated